# ETCの割引率計算

http://www.driveplaza.com/traffic/tolls_etc/

ここにある、ETC割引の計算ロジックを実装します。

- ただし、平日朝夕割引は実際には後日還元なのですが、ここでは他の割引と同じく即時適用かつ走行距離による還元率の変化はないものとします。
- 走行記録は、24時間を超えないものとします。

## 業務ルール

割引には以下の適用要件があります。

### 平日朝夕割引

- 平日「朝:6時〜9時」、「夕:17時〜20時」
- 地方部　
- 当月の利用回数が5回〜9回 30%割引、10回以上 50%割引

### 休日割引

- 普通車、軽自動車等(二輪車)限定
- 土曜・日曜・祝日
- 地方部
- 30%割引

### 深夜割引

- すべての車種
- 毎日0〜４時
- 30%割引

## 問題

beforeの実装には、以下のコードスメルが含まれます

* Replace Primitive with Object
* Replace Conditional with Polymorphism
* Composed Conditional

DiscountServiceおよびmodelをリファクタリングして、これらのコードスメルを除去してみましょう。

### 注意

* 走行記録はHighwayDriveクラスで表現され、DiscountService#calcに渡されるものとします。
* また、割引率はパーセンテージの正の整数で表現されます。
* 割引が複数適用される場合は、一番割引率の高いものが採用されます。
